轉場擺易拉架 大媽再與市民爆衝突

轉場擺易拉架
大媽再與市民爆衝突

港聞

【本報訊】有巿民發現涉誣衊15歲學生盜竊的反法輪功大媽「花姐」（圖）昨午轉移陣地，移師至大角嘴港灣豪庭對開掛上反法輪功宣傳易拉架，於是上前質詢她為何繼續違法在公眾地方擺放宣傳物品，但花姐答非所問，雙方一度發生碰撞，最後要警員到場調解。

於律師樓任職文員的盧先生（31歲）稱對易拉架風波感忿忿不平，希望為被屈的學生哥發聲，他透露前晚已曾在深水埗見過花姐，至昨午5時許途經大角嘴港灣豪庭對開時，又見到花姐正把易拉架掛在欄杆上。

盧於是拿出手機拍攝，並質問對方擺放易拉架前有否向地政總署申請及獲批准。但花姐發現被拍攝後，情緒突變得極激動，雙方發生碰撞，盧聲指花姐曾衝前襲擊他，其後有人報警，盧聲稱花姐在警員勸喻下最終向他道歉和解。警方則表示事件列糾紛案，雙方其後和解。

相關新聞

特殊孩子母親︰警員應聆聽和體諒
港聞 6小時前

中二男生被屈偷竊 校長：佢資優好乖「成人被誤會都會激動」
港聞 6小時前

放過人啦.. 何必追擊一個手無寸鐵嘅小女子呢..

咁撚大個易拉架你話佢無鐵？

佢邊忽似小女子, 請指教

伯母為喺街擺檔反法輪功收幾多？

支狗現形

走啦 支那狗

手無寸鐵嘅學生佢都冇放過

我生存左5000年啦屌你老母

香港就是太多你依d林善既撚樣，搞到d大陸撚以為香港人好好恰

我屌你老母臭閪呀
我玩鳩個細路個陣時唔撚見你咁講
個小朋友仲手無寸鐵呀死傻撚

我祝你老母比狗屌啦 你老豆生愛滋呀陷家鏟

我屌你老母臭閪呀
佢玩鳩個細路個陣時唔撚見你咁講
個小朋友仲手無寸鐵呀死傻撚

我祝你老母比狗屌啦 你老豆生愛滋呀陷家鏟

邊度小女子呀，大媽就有一個

想睇片

自

而家曲線要打明
好多弱智仔

呢條支那狗 出新聞就一單
平日都唔知玩幾左幾多個香港人

你老母比狗屌

人地阿嬸收錢做野 你估為興趣？
追擊佢就o岩

盧先生，感激。